支持下每一位為左香港創作歌曲既人

有D人可能作多過一首 除左聽之外 follow一下youtube channel 同 IG都已經好好既支持

小李 產量真係勁高

Yotube:
IG:

依個我諗唔洗我講邊個 我都係因為依首歌先認識佢

Yotube:
IG:

玖零重工 我聽過咁多首加最強BUFF既歌 不過搵唔到太多既介紹

Yotube:

大支/Dwagie 台灣Rapper 最新仲有一首直線抽擊中共

Yotube:
IG:

梅川伊芙 應該台灣一位專惡搞類既Youtuber 入面大量反韓國瑜既片

Yotube:

我知道一定仲有好多好多唔係大眾既人 希望都可以拋玉引磚
禁兩個制 比起其他需要要做既真係好少好少
希望大家都可以比D支持創作者

-----------------------------------------------------------------------

推

阿李首爛漢子同埋sunny首血色暑假

SUNNY既話鍾意逃多D 可惜KKBOX冇上

出張抗爭專輯都得🤘🏻

係咪冇人會聽punk野

我台灣
做了很多
大部分都是填詞or改詞
但是我發連登都沒人理

明天早上再聽

沒有音樂 只有歌詞(台語)